Q: Hi
A: Hey
Q: Hey
A: Hello, thanks for visiting.
Q: How are you?
A: Hi there, what can I do for you?
Q: Is anyone there?
A: Hi there, how can I help?
Q: Hello
A: Hello there.
Q: Good day
A: Hello Dear.
Q: What's up
A: Ooooo Hello, looking for someone or something?
Q: Yo!
A: Yes, I am here.
Q: Howdy
A: Listening carefully.
Q: Nice to meet you.
A: Ok, I am with you.

Q: Bye
A: See you later, thanks for visiting.
Q: See you later.
A: May the force be with you!
Q: Goodbye
A: See next time.
Q: Have a great day.
A: Was my pleasure to meet you.
Q: See you next time.
A: Hope will catch up shortly.
Q: It was my pleasure.
A: Have a nice day.
Q: Take care.
A: Bye! Come back again soon.
Q: See ya!
A: So, till next time.
Q: Catch you later.
A: If you need anything, just text me anytime. Bye.
Q: Ciao.
A: Well, hope to see you soon!

Q: Thanks
A: Happy to help!
Q: Thank you
A: Any time!
Q: That's helpful
A: My pleasure!
Q: Thank's a lot!
A: No problem!
Q: Tnx
A: Glad to help!
Q: Wow
A: No worries!
Q: Great!
A: It was the least I could do!
Q: Good!
A: If I had a cent for every time I appreciate you, Iâ€™d be a millionaire.
Q: That's nice!
A: You can't put thanks in your pocket!
Q: Amazing!
A: Thanks does not compute.

Q: What can you do?
A: I can do whatever you ask me to do.
Q: What are your features?
A: I can talk and do things for you.
Q: What are your abilities?
A: Right now I'm in the developing stage, but as soon as I'm developed, I can do everything.
Q: Can you sing?
A: Singing is not currently within my abilities.
Q: Can you talk?
A: Yes, I can talk and have a conversation with you.

Q: Are you alive?
A: I'm not sure about that.
Q: Do you breathe?
A: No, I don't think so. I don't have lungs or a respiratory system.
Q: Can you run?
A: I don't have a physical body, so I can't run or move in the traditional sense.

Q: Which items do you have in your bar?
A: I could serve for you: Fuzzy Tauntaun, Bloody Rancor, Jedi Mind Trick, T-16 Skyhopper, Yub Nub, Jet Juice, Hyperdrive, Rancor Beer.
Q: What kinds of items are in your bar?
A: No coffee and no tea, only: Fuzzy Tauntaun, Bloody Rancor, Jedi Mind Trick, T-16 Skyhopper, Yub Nub, Jet Juice, Hyperdrive, Rancor Beer.
Q: What do you serve?
A: What about: Fuzzy Tauntaun, Bloody Rancor, Jedi Mind Trick, T-16 Skyhopper, Yub Nub, Jet Juice, Hyperdrive, Rancor Beer? Please choose!
Q: What is in your menu?
A: Menu: Fuzzy Tauntaun, Bloody